［真心話］波台班Ching 真係好撚高汁.....

本身唔多入波台 但見唔少人開post屌鳩波台班Ching 都失敗而回 就知道佢地當中卧虎藏龍 真係唔係咁簡單

1. 班ching 講野好有logic
2. 班ching 講野好有point 逐點駁回
3. 班ching 撚狗咁撚
4. 班ching 好撚團結

總結：好撚高汁

不股來辯

講得啱，係一班highly functioning socialpath